工展會變CY歡送會 大陽如常升起但張曉明甩底

第51屆工展會周六開幕，昨日突然宣佈不角逐連任的特首梁振英亦有偕同太太梁唐青儀出席。2年前佔領期間曾指「大陽如常升起」的中聯辦主任張曉明，原本答允出席，惟大會指昨日早上收到通知，張曉明今日不會出席，改由副主任殷曉靜到場。

活動期間梁振英與太太在現場購物，共花費了2230.5港元，其中在一個社企攤檔購買了一個$790元印有「那怕再重」的紅白藍膠袋，二人離開時未有回應記者提問。

廠商會會長李秀恒致詞時提到特首梁振英每年都有出席工展會，他的支持十分重要，對於梁昨日宣布不競選感到突然，未知他明年會否再出席工展會活動，至於廠商會意屬哪位特首候選人，他表示會會憑政綱認真考慮，會支持愛國愛港和乎合基本法的參選人。

小明去咗邊？

雙規？

小明係咪被禁錮

去北京探祖父，去西京探外婆。

正皮係俾標題嘅

小明琴日同我上左深圳未番

大陽